屌你老母以為今日愚人節所以冇去到考PHY

屌點知今日真係考PHY.....

咩以為？今日真係愚人節
你中文拎硬U

應該都有1嘅 你又唔好咁刻薄

成個phrase嚟架喎

而家諗緊方法拎醫生紙
係咪有得補考

個醫生話愚人節唔做生意

4/10 下次可以作長d